Multicharts 特價 有無人夾

而家multicharts做緊black friday sale
兩個人夾只係每個人872usd
有無人有興趣夾
tg: purchasemctgt

有人運吉 再搵

點夾法？